cu science interview之後話畀bonus point 有咩用？

唔少朋友都有

冇咩用。

乞食指數 up

Bonus眼耳口鼻就有

冇用